FB大清洗｜拜登就職前「洗太平地」 Twitter刪7萬陰謀論賬戶 馬斯克斥審查打擊言論自由

Facebook和Twitter等主流社交媒體大舉封殺美國總統特朗普及其支持者的賬戶，惹來審查言論和妨礙言論自由的質疑。不過，Facebook繼續為美國總統當選人拜登的就職典禮鋪路，Facebook周一宣佈，會移除所有包含「Stop the steal」（停止竊取選舉，特朗普以此形容大選結果被竊.........

主流社交媒體Facebook和Twitter大舉封殺特朗普和其支持者賬戶，蘋果、Google和亞馬遜再聯手打壓保守派的新社交媒體平台Parler，惹來各界關注。Tesla創辦人馬斯克（Elon Musk）便在Twitter轉發保守派媒體Babylon Bee的文章。該文章形容科網巨企的審查行徑是「邪惡法西斯式獨裁者」，而馬斯克則留言稱，很多人對於這些科技公司充當起自由言論的實際仲裁人，將感到非常不高興。

竟然

馬神一時就要言論自由 一時就讚中國 咁難觸摸

係

點架呢隻奶共狗

我們在美國的父

見人講人話
見鬼講鬼話

佢真係覺得中國咁好
一早比左SPACEX個技術習大大喇

SpaceX係美國政府有限制姐

因為個社會唔係非黑即白

個權唔係佢控制佢咪屌
到TESLA有控制自由權力, 佢就會話係保護使用者安全

係呢到得2種分類

世界仔睇利益為上

FB 變撚咗高登咁，bam 鳩曬屌鳩佢嘅人，連左派都 BAM

要變下一個馬雲

我唔信佢真心奶共產黨
佢可能在商言商
唔用中國奴隸成本一定好高 部車無競爭力
放棄中國咁大個市場又唔抵玩
你鍾意抄我野咪抄
反正你永遠慢我一拍
利伸：9up

因為中國為左統戰佢一定擦佢鞋擦到上天

違反咗第一修正案啦

呢啲先醒

President Xi is my fd
咁都唔明

美國做呢d咪唔得
中國做咪得

Nba事件班nba球員都係咁啦

佢應該想棟枝旗，自己再攪返個，但一樣賣你資料